點解藍絲最憎人打爆玻璃

因為同佢地個心相同物料，心痛同類

因為佢地玻璃心

玻璃>閘機>人

錯

因為佢地玻璃可變鑽石